其實蓮熙個腦平時諗緊咩?

係咪諗緊今日要令到邊個男人愛撚上佢/crazy for her想屌撚死佢但又完全唔理佢跟住覺得好好玩...?

我願意為佢放棄成個森林

同佢一比其他女只係沼澤..

想去佢個森林探險